沈陣營第六十七期 －冇break會炒車的

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

騰將爆升！

上一個post

沈陣營第六十六期 － 不聽師父言，沈判在眼前

推上去

\|/
期繼續跌
師父發發

\|/

辛苦哂

mola mola

唔知係咪改咗新名之後，個市係咁跌

行開陣又跌到傻，千六億，有冇人處理吓自己嘅mpf, 轉去其他?

轉保守？

未改都跌，大家就係跌先要求改名

師傅又中

保守保本嘅基金，要問師父邊隻好

轉定期

就黎跌番原野家鄉頂了...大家忽略左好耐既負面因素終於發烤出黎

樓王你又改D咁既名 會死人架

師父有先見之明 一早轉哂保守基金
一定係好有研究 星期五可以問下

炒車嘅係師父, not us

屌 好耐喇啵

大膽

等師父串下嘴先

隔黎偷番黎...咩APP黎

耐到差D唔記得原野頂

前日比左指示轉 唔知轉唔轉得切

上個月已經轉晒債卷

真定假???
係既話聽日九成九肚屙多次

全部都係北美基金 家陣轉哂保守，債券基金都唔要

一定轉唔切

係真會唔會走漏風聲呀 唔撚信

睇今日美女就知

引人追沽！之後反cap!!!

fake news

係就好，滅咗條煩膠我輸又如何，值

真係斬左佢HSI月尾32000

唔係咁易咖 我估唔會滅 一定要有個做衰人 先保持到平衡

德國都插緊水

邊個衰呢啲美國佬識得自己搵架啦

師父未轉進取，都算係好事

\|/
第一次上香比師父

沽左期28230起步但唔記得左平倉你問我答 震撚過貓王

低位買到貨坐到尾係唔同啲
只不過有幾多投資者有呢種耐性

Mpf 早排轉淨10%港股

好過29000 call

今朝仲有29500嘅細期2張...

隨時跟住師父尾去保守保本嘅基金，師父高見

利申：喺plus500 沽
如果再跌多次600點就真係世界級

聽日再600真係大家仆街 同應該轉勢

I KNOW THAT FEEL

當然係香水、頸巾 ，500-1000蚊咁

以呢個價錢買呢啲嘢收嘅人覺得「貴重」

德國又跌1%!

沈判月打到黎
歐美日港無得避

三傻好波

買嚟未必預用，擺係度之嘛，女人最鍾意嘅禮物之一

呢隻咁，淡香水，我屋企太座都有支

可唔可以形容下係咩味？ 甜甜地？

開市即走唔蝕得好多掛

未平倉????

平左啦佢

好淡嘅香味，唔識形容，特登唧啲聞吓，小小蘋果香咁。

個樽好靚，擺喺床頭係裝飾

唔錯

屌

有辦嘅，自己索吓，sasa嗰啲都或者有，呢支係去旅行時機場買，幾百蚊，唔記得

我嘅持倉只剩低

USD

聽師父講 一定贏到最後

我冇喎 佢就係想/引導我哋咁講，會計佬咩嘢抑鬱吖

咁答佢就舒服晒，冇罪惡感，為咗醫療抑鬱去偷跳

真心好緊張，今日day trade都冇咁驚

心靈慰藉 靈丹妙藥嚟 如果係情侶可以增進感情

包個二奶減下壓

包我 好平

男人三妻四妾好平常啫，識返屋企咪得囉！

吉利汽車（００１７５）１１月總銷量升３８％，再創新高
《經濟通通訊社６日專訊》吉利汽車（００１７５）公布，１１月份總銷量創另一歷史新高，達１４﹒１３萬部，按年增長約３８％，按月增長約１３％。
上月出口量按年減少３１％至１１８２部，於中國市場之總銷量為１４萬部，按年增長約３９％。
集團首１１個月之總銷量為１０９﹒３５萬部，較去年同期增長約６６％，並達至經修訂全年銷量目標１１０萬部之９９％。
上月「新帝豪」車型及「遠景」轎車的銷量分別為２﹒７７萬部及１﹒６１萬部。運動型多用途車型「ＧｅｅｌｙＢｏｙｕｅ」（吉利博越）之銷量為３﹒０９萬部；跨界運動型多用途車型「ＥｍｇｒａｎｄＧＳ」（帝豪ＧＳ）之銷量為１﹒７５萬部；新一代Ａ＋級轎車車型「ＥｍｇｒａｎｄＧＬ」（帝豪ＧＬ）之銷量為１﹒４２萬部；新運動型多用途車型「ＶｉｓｉｏｎＳＵＶ」（遠景ＳＵＶ）之銷量為１﹒３６萬部。

乜鬼消息冇用，今日開始各基金佬&大戶鬥掟鎖住利潤

散戶唯有守啦

高開比我再沽就好

以我認識嘅12月係悶到仆街
但呢幾年個個好似搶住埋數咁

收市先開完會，直插到尾

你開親會都插

屌 留番正股倉過年尾算

整到世界大亂嘅偏偏就係左膠
呢堆賤人必須全家死清光

沈門死傷慘重
士必打車隊老闆
最子兄
河子兄
通通輸錢

河子兄，收手，咪亂嚟

師父呢期說A中A 都係套西裝

屌 我想回陶才子嘅post
回錯

終於有人接到我

師父今日

星期五等佢high下

anybody still survive?

呢浪唔似有生還者
連一個港股帳戶$0嘅人都受沈

吾乃沈門弟子
師父今日係雞寶live叫人最少減一半倉

好彩早一個星期已經輕倉上陣

樣子兄振軍心，都無用，血流成河

軍醫呢

我擔心呂布量子兄

佢今日都有打靶...
雖然有熊對沖
但佢太牛底啦

河馬你又揀禮物呀
我都要揀

幾好 樓王有taste

今朝無啦啦比人突襲
走得快最好只輸十k 算好彩

有乜提議? 諗標題個頭大晒

好。
順祝老人爸龍鳳呈祥 琴瑟和鳴

師父，今日春風得意

軍醫都已經戰死沙場

但沈家軍一定會再回來

唔平應該大字形錦趴左係ifc/icc 地面附近

軍醫係精盡人亡，唔係戰死嘅

加油，老人巴

軍醫咩事

208 2382 跌得好恐怖

飲維他奶

樣子兄睇26000，我覺得好大機會

沈有囍事

Ok，冇人反對就呢個

低調d 好

呢個good

謝

唔愁，係好擔心好緊張

頂你
幾好喎

聽日應該無會開, 但下星期三就有, 未知幾點, 睇下到時會唔會又..........

古代人就話緊張洞房啫，現代人有乜緊張呢，耐咗就唔會日日黐住㗎啦

話驚錢更加冇理由啦你

完全fit 晒依家要做淡既timing

佢好似係世紀婚宴

師父救下D金價啦
磨左好耐喇

洞房簡直得心應手

沈門之光

彈唔起...都係靠邊站...

老婆開心就係OK，嚟飲嗰啲控制唔到，擺幾貴都好，都有人話啲嘢唔好食㗎啦，咪辛苦一日做大龍鳳

我窮到褲穿LON啦

很想試試吧？

傳要斬首金仔, 老美搬大使館去耶路撒冷得罪班人
應該愈黎愈亂先岩架

要上台講野
不過到時你話晒事有咩所謂 隨隨便便就一日啦

男人洞, 不了

你明白我？

呢度都好多老襯
有排都唔輪到我

這些機會

我岩岩縮晒注啦
唔敢玩了

有貓紙嘅，演技嘅嘢唔難吧

咁多老襯

好多人夫
這些機會

ALL淫夫

唔知update 未，不過見距離1000點牛熊100%係牛證果下真係...

大熊燈籠高高掛，老婚常淡，沈沈傷印

師父輸八千點呢
振作

要有耐性 師父一定會本利歸還架

北韓快射
侵侵快嘴炮
習總快聲明

師父牛市做淡邊有輸錢呀

去日本都仲上連登, 去飛田新地嘆下啦

嚇撚死，以為294幾千張，原來50區域

FYI
跟師父搵食 方法有好多種
商品股匯債波樓 甚至加密貨幣
任何一種都有實戰理論畀弟子參透
邊度跌低係唔一定要喺邊度企番起身
總之 in 師父 we trust

多謝

恭喜你老人巴 記得做個好老公

老人個餐有冇龍蝦伊麵食

點可能有

你想Gel頭去，玩射龍頭？

一定見$78

唔好以為去左美股，師父就捉唔到你

實捉到你

乜咁架

徒兒得usd喺倉
唔好沈判得ok?

美元都沈判，佢自己揸港紙一樣死

我們同聲晚禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意 同船就齊心，
如同在沈判。

乳豬全體定乳豬拼盤？

我覺得龍蝦伊麵好難食

做淡是無味

沈門 Summen

唔識食
加埋芝士好正

去緊m記執緊二手薯條食

龍蝦伊麵啲龍蝦好難食
但係個中式芝士汁

有冇白汁+紅個汁個隻炒飯

on9
龍蝦伊麵個款真龍蝦配埋d汁同麵簡直係絕品

正

個麵先正

汁麵蝦係要揀一樣咁實係麵既

去飲 我期待個炒飯多過隻鮑魚

我只期待快D完結

冇味既屌

仲有炸子雞
個皮係脆嘅話一流

認真一問：美股係咪FB、GOOG、AAPL求其執就得？

婚禮必食
1.炸子雞
2.炒飯
3.伊麵

通常食到雞已飽晒啦

最驫兄你去唔去馬

最好食個d成日留到最後
咩鵝掌 蠔屎個d就放最前

鵝掌好撚正喎，勁鍾意食

貴果啲通常唔好食，但係要出先先有排腸

但好少人鐘意食啦
次次去飲見剩最多就係呢樣

通常朋友唔食啲掌，我都食撚埋

鵝掌個d鬼貴咩
我覺得係個碟野食意頭姐

師父！
徒兒領命！

有人打靶你的牛，
連股票也交給他打靶；
有人想要CALL你LOAN，
要拿你的外衣，
連內衣也叫他拿去。

去咩馬?

有淨歡唔歡迎沈門呢幾日輸到仆街嘅師兄弟去食餐二手飯？

又唔會求其到咁
宜家科技板塊轉弱
如果你唔怕捱價
就呢幾隻分注買入
呢排強勢嘅有工業零售金融板塊
例如波音 Walmart 摩通

#metoo

搞一圍沈門, 請埋cfu

叫師父着返套戰衣黎

終於考完一個考試仔
屌佢老母
好撚大壓力

請師父就咪搞
萬一祝福老人點算

想食二手飯+1

邊排說A中A, 無事嘅

送套貴野唔係間條既畀佢
黎快遞送 無名氏上

個中式芝士汁

個汁要撈埋個麵先好食

個伊麵都

你今晚岀賽

Oj返去研究下

係wo...一陣個場...
唔去啦巴度

買左幾十蚊玩下，呢條死冷冷地先去

第五, 算係咁

可能要增程，冇乜加速

唔記得平倉
夜期升，我沽既大期要完了

你唔食留返比我去食二手麵啦ok?

夜期升返哂喇無事喇

咁快升

仲諗住聽日一跌入貨等升

頭先想叫你買上浦猛將
今晚買馬做對沖

納dee你插啦

唔係掛，仲沈...

間條西裝老是常出現

升o個少少俾乞衣

我真心覺得你同河子兄要收手一兩個月

勁仆街拉上去聽朝再插, 呢幾日都唔係未試過

知唔知隻1818搞乜

美國就業數據不及預期 聽日又要沈了

基本上沈門無咩信心就應該唔好玩一兩個月
我都唔敢加注正股
繼續坐落去算啦
當佢係牛二調整

日日都出呢
先高開，引人入牛，再大插

港女已漸沉 恆熊著綠燈
深深深

以為係小妹

歐洲跌到傻哂 港女點可以獨善其身

你都要自娛了

放眼量要中呀

騰恆用誘惑眼神 靶價拉近
還假裝一點可翻身

美點雙輝

BABA盤前又插1%
700

打到280就應該差唔多啦

28000，插硬

聽日五行
周四（戊辰日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向下。

根據上星期全土之局只係跌5點, 有機會平穩波幅市

必破
而家個問題只係會唔會破埋275

五行只有4成準 都係要執生

師父呢一期說A中A喎

分享一下由上星期開始紀錄, 師父既玄機要慢慢參透

至少五行未到日日中

3.9>>>>>5行

如果有師兄定期發3.9, 我都可以諗下記錄下

唉。支持圖。家鄉8500點

而家係三個六返大陸

我懷疑師父只會喺禮拜一朝出稿果時先講五含，其餘時間根本提都冇提過，亦都唔會講自己批啱/錯

屌夜期又做乜撚野事，一野隊爆晒80點profit

直落 正

我依家已經係師父既愛徒
師父話跌！邊個敢升！跌！跌！跌！

夜期要睇外圍做人...同埋聽朝開個位可能差好遠...好難玩嫁

晚期得萬幾兩萬張成交，好易比人呃貨，少玩為妙

英國王個樣謝哂

師父勝利，但沈門師兄弟要靠食二手飯度日

過山車

明明紅燈轉眼變成綠燈

師父：黃國英，騰訊一定攞你狗命.jpg

英國王沈判頭幾日仲狂入貨......而家應該有排坐 都係師傅威威

揸住騰訊揸住樓

問君能有幾多愁

師父對他們說：
「健康的人不需要醫生，有病的人才需要。
我來不是要召喚義人，
而是要召喚罪人來悔改。」

英國王悔改了！

誰人大大淡 誰人造淡大大力
騰熊大注極刺激

睡前禱告

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意 同船就齊心，
如同在沈判。

我頂得住
我反手熊仔388 (勿屌)

今日結算

整頭爭兩皮野找卡數過聖誕(機票酒店)
大師。幫吓我啦

Trump..睇路了..

黃國英：投資係難 勿失信念 (00:05)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，無份贏有份輸，相信是不少持有中小型股票及弱勢藍籌投資者的心聲。最近兩日災情終於由強勢股擴散，接近避無可避，士氣難免大挫。

自己啟動了撤退程序，當然被迫進一步減持，惟就不斷提示自己，要留意反擊的時機，畢竟下年度還是看好。除此之外，也要小心萬念俱灰，忘記分散投資的重要，一味貪好炒，將來買晒幾隻市場寵愛的藍籌便算。

由於人同此心，下一個升浪可能比今年這一個更集中。二線股太難中，亦不見得安全，低處往往未算低，倒不如攬炒幾隻大股，至少成交活躍隨時有得走，亦可以用衍生工具放大波幅。經過今次洗禮之後，有頗大機會出現百川匯河的現象，幾隻股份獨大。

即使自己打職業，也會有以上的想法，結果擠擁的目標更擠擁，吉凶未卜，但肯定波幅會擴闊，亦變相將港股賭場化。美股沒有這個問題，因為有足夠深度的大板塊夠多，最近新舊經濟強弱互易，便令人不敢看輕平衡組合的重要，不似港股一味得個跌字，自然覺得組合管理已經是多餘，一切都只看捕捉時機的技巧。

經歷完一個大牛市，只要來一個大調整，基本上已經打散了不少人對於投資的信念。投資必然是難，否則個個有錢人。太過着緊眼前波動，便會忘卻價值創造的選股宗旨，可是又要平衡風險管理，以防一鋪清袋，難以拿捏，才會無所適從。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

通完頂，上柱香之後瞓 good night

今日考試順順利利 \l/

靠邊站

\|/沈鳩頭

睇唔透，真係上甜品？
定只係一個大調整

睇唔透就靠邊站

我深信未完，雖然現時十足牛三入熊一，控制吓注碼冇問題

不幸去到27000樓下，或者要悶局幾個月，優質企業襯低吸納，等待下回升浪

今日有得升啦掛

日經爆升1%

唔係掛 我琴日放晒今日就黎反彈?!?!

話唔定今日係三桶油領跌

你要明白日經對港女無乜影響，主要睇支那市

輪流咁黎 人人有份 永不落空

恒期

通知埋樓post巴打炒唔炒股都好，mpf喺擺恆指機金諗吓換馬轉倉

貼埋師父2月mpf轉倉張圖，於是有人問師父咪missed成個升浪?

我話師父睇早一年梗㗎啦，年尾睇返年頭指示跟住做啱㗎啦

另一角度睇，mpf將錢喺恆指基金拎返出嚟，又會跌多浸，呢個月睇冇乜運行

日經扯哂

QQ唔通想夾死熊

上到400蚊先算

又玩開市扯高然後直插無水花?

綠哂

7號有返電力定點?

好鬼

騰指

師父係唔係俾番少少飯錢引我地

似

入貨都係玩即日算 個西市好痴線

領展，插，師父又贏，黃國英又輸

又想freefall

唔好呀

勁假90股 68蚊 都唔知做乜

可能牛仔未夠數, 要呃一呃先

日日假升引牛，之後大插

BTW BITCOIN原來已經15000...
明明早一個星期我見到佢係11000......

就有期貨啦, 到時睇下點

仆街
唔係為咗交學費
我都唔放bitcoin

究竟啲錢有幾唔值錢...

高開咁多,點追

一陣又玩回馬槍

寧吉倉 勿同船

一定會有人做阿寶

QQ牛尋日放咗...

如果升多一百點實有人做啦

一陣跟住上證大插

#metoo.... 未到底既

國指都同步升 無事啦

師傅又有位加沽
有冇人gun ？

想GUN
又驚今日開始反彈

玩死人咩

追貨

上證跌11點

學師父靠邊站

信友們起立，同聲早禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意 同船就齊心，
如同在沈判。

師父轉身快如閃電, 無人跟到

最後逃生門??

師父加沽大倉未？
徒兒永遠追隨師父

好近喎師兄

如果打咗靶我會好開心
我啲正股有救

呢隻打左靶都有機會再落

CLS +230買，跌咗幾十點個價一樣

700收服曬琴日失地有凸

比位沽

五十天線反彈

尋日夾死左隻牛先黎升，冇野好講啦，不過宜家一係今日唔知聽日事，既然死左就靠邊站算

師父餐飯都未有得食 加沽

又開始回

加沽，沽爆佢

逢高加沽

全倉USD
有種來沈判

跌多600

引夠牛仔就審判

師父派錢冇執到, 企多日算

唔記得平嗰張期
一開市俾人斬左
-20k

有種之後都唔好買貨

師父 我知錯了
徒兒意思係
一早跟師父指示
揸現金等

【實戰理論】此刻要獨立思考、分析（沈振盈）（DEC 07）

2017-12-7 9:02:15

港股經過了近兩星期的慢流向下之後，昨日出現了第一棍的「大陰燭」，恆指大插618點，即市打穿50天線之後，引發了連鎖反應，直插至100天線附近。昨日之跌，跌勢頗為全面，成交1650億元，有點兒洗倉格局。

有人話跌市是因為殺牛証，筆者覺得不盡然。殺指數牛証或者騰訊（）牛証，只是會加速了下跌的速度，不會是跌市的原兇。而且，昨日跌得較為勁的指數股，如舜宇（）、瑞聲（）及吉利（）等，都沒有牛証重貨，這又從何解釋？

大市在極大成交的情況下，大幅下跌，而散戶心中仍存在著「慢牛」、「趁低吸納」的想法之時，究竟沽貨者是誰？會否是基金已經開始大手沽貨、減倉？會否是市場已有一些利淡的因素，正開始在發酵，而現時股市的估值已極度偏高？又或者，根本現時的股市並不是「慢牛」，也不是步入牛市三期，而是牛市轉熊市？老實說，每一個講法都有可能，只能在將來有了結果之後，才可以知道答案。此刻應該是大家自己作出獨立分析、獨立思考、獨立判斷之時。任何人也不要信，任何評論分析也不要聽，以自己的邏輯去作決定。

沈振盈

師父言之有理

又高開拉低

師父又中
逢高加沽

師父又中

you better not call
you better not buy
you better not put
and standing aside

呢位師兄係唔係0.11買

435 $5.24

沈門師兄弟上晒師父隻船

順勢而為

370又有長城

當賺膠布錢

市場扭曲 係得師父講公道說話!

假架 一定係想tum我地散戶上船

拎返師父半年前既告誡 而家逢高加沽

啲圖係邊度拎架？

師父苦口婆心勸唔好溝700
宜家中哂啦？！

以前大師兄開既沈門post大把

太年青啦，如果長城有用，清兵又點入關

講晒都穿，唔好講ok

我用evernote自己儲
有冇人有好啲方法

Feel到好多人做阿寶，之後會包頭重傷

屌,開撚完個會點解會倒跌架屌你

恆G轉左燈

試埋100天線

我連紗布都冇啦

穿咗啦

入左熊一來唔怕沈判
二來可以狂呼香港獨立! 我要民主! 不要廿三條!

真係好爽

我自己開相簿
我想搵返開咩都中！果張

我地一齊出去佔中

熊一救港

早知跟師父

師父幾時都咁關照大家

對唔住

27800 gogogo

冇曬brake

知錯了 仲有冇逃生門

估值低，出年地產賣樓唔會好差，派紅股同3一樣，並持有3四成幾股權，1083六成，計農地儲備多過1113

其實每日都玩高開低收悶唔悶啲

左一巴右一巴

又轉返燈比你走

晏少少開定下期，要外出，標題係「老婚常談」賀會計佬做老襯

係淡呀樓王

Ok

再下期先開，佢應該星期六日結夾返個期

X2

咁呢期要用 「Master Shum is Coming to town」

Master Shum is King of HSI
HSI is coming to hell

改為 Santa Shum's coming to twon

呢個好

標題太長冇人睇，要短而精兼有警示作用，Santa Shum大家知聖誕嚟緊，呢期師父熊霸天下，小心

再下期老婚常淡
下下下期聖誕鐘 騰牛終

Good

非常好

Santa shum

一八年有咩主題

支爆

已開新post

沈陣營第六十八期 － Santa Shum is coming to twon

樂觀sir睇跌

呢個唔係樂觀正版，正版係天空之藍4

落棺 sir

臨近農曆新年標題我諗咗，希望配合當時大市

「辦年貨，搵盈哥」就係某期標題

town

到時我驚師傅大把錢辦年貨 其他手足要去麥當勞食二手飯過新年

係喎，打錯咗啊，唔開過，反正大家知

執左成年煙頭 食一個月雪茄都得掛

我有感覺臨近農曆年有一波升幅，唔知點解

應唔應該跟師父同船對沖d正股好

錢如噴泉

因為師父派利是比大家

175

QQ頂住個市唔比落

一窮二白

一落又freefall

諗起舊年成個沈門嘅師兄弟辦年貨幾高興，我東風汽車賺咗一嚿，師父開倉派米，今年唔會例外，仲可以睇埋師父變身風水佬，扮鬼扮馬預測運程

要大大力掌嘴 新年26000呀拿

師父同船
錢如噴泉

買隻296熊坐住等數錢啦 回下血都好

手持992 師父派利是

內銀冇乜研究，係買過工商銀行，4.9入5.X走晒，同1113一樣，走得太早

好驚一買落去反彈, 就真係冇曬本

原來今朝師傅叫大家 700 搏360$有反彈 2318 搏72$有反彈
吉利,2382 呢d企得到支持位可以考慮入call

八月果時又話唔好撈底搏反彈既 屎忽鬼

師父：我有講過咩

師父仲未食到Eugene餐飯

師父

殺爆佢個反彈倉

早晨

午安

175埋單止賺
屌
5點幾起身收咗中午

贏咗幾多？

師父睇淡勢已成

LIHKG 仲有冇燈神幫手睇淡救市

樂觀sir?

師父銳氣太強，避一避先，要等佢開燈露出破綻先一野轟落去
（打機打大佬心得）

有見地

學師父之前話齋：避一避

我最崇拜既炒家，夜夜笙歌叱咤風雲股壇！

再戰下午。

CFU 我撐你-小熊來電

【大師午間教路】
大師話內地資金鏈有問題，A股走勢令人憂慮，料至農曆新年前資金亦會繼續收緊，加上美股喺稅改方案過後有機會反高潮，對港股進一步加大壓力，建議大家做好風險管理，自己對後市都係淡底！

又係間條西裝,仆街了

現在全玩完了

師傅點解唔去洗下衫

東網Money 18
2 mins ·

【大師午間教路】
大師話內地資金鏈有問題，A股走勢令人憂慮，料至農曆新年前資金亦會繼續收緊，加上美股喺稅改方案過後有機會反高潮，對港股進一步加大壓力，建議大家做好風險管理，自己對後市都係淡底！

佢話恆指反彈力道不足, 28400-28500 有阻力, 短期都會係呢D區域上落
大市未來要睇美股走勢, 道指似乎做左頂

一棍上夾死熊仔

師父仲要著套西裝幾多日

師父套衫再不洗就臭過堆填區啦

最無憂慮應該係大師本人

正路應該唔會再洗,好似加度素咁,佢件國家隊戰衣好似從來都無洗過,臭撚到仆街

直至用盡每一條間條為止

升返喇

一定有睇post 師父

回了

每一條直紋都係封印一部分

當件老西無晒間條
師父就完全解除封印
能力全開

700個走勢冇之前咁西

港女終於都唔跟上證走

其實幾好用
真心覺得牌子好

J5 J緊師父

一樣

騰訊又假升
作為天敵嘅師父一定開口話假升
拜到師父先

師父同船
無懼裁員
師父同船
錢賺不完

師父好似老左好多

好彩冇入到熊

間條力量減弱？

刷師父鞋刷得咁靚，有前途

岩岩訓醒...miss曬揸期機會

我最佩服師父
佢眼光又好

我屋企部window notebook也是L字牌, 性價比不差喎

佢老味唔怕臭嘅，件老西著咗2星期

師父慳家
拎晒啲錢去交租同買爆炸put輪

今日好似撚狗咁撚

終於有位走qq牛 蝕少少.... 睇位再入返算

頂佢
我見佢咁耐唔踩賭股
今朝仲放晒D 27牛
一踩又上返晒
好嬲呀

其實都唔係彈得咁勁...

會唔會又係假升呀？

似係

靠邊站算...上個月跌到落28100我敢入期, 宜家個勢弱到咁真係唔博住

升得百幾點都係靠700...證明唔到真反彈

牛熊無謂搏
如果買牛，點解唔等高啲確認佢跌完先買
如果睇到咁好
上到29000先買牛去到30000都有一千點
正股仲簡單
我覺得可以等洗完啦過一兩個星期，慢慢揀都未遲
忍手好緊要

Agger，動物不過夜

港女又頂唔住啦, 係咪咁淫賤呀

師父發功屌 車股 3333 內房

好文采

佢up乜春呀

無打黃金Tie

跟住嘅標題有晒頭緒

弟子解讀：車股 3333 地產股將會全面收復失地

要同師父同船
同埋師父提大家租樓

師父大勝既時間最長係幾耐? 希望大師兄出山指點，等師兄弟好做準備

今日既波幅呂布應該賺好多
朝早熊
之後入牛
1點半再熊

3轉加埋都有30~40格

如果係做左相反呢?

你個名
不過佢係呂布有赤兔走得好快

QQ 肯落未

我d QQ熊冇郁過

呂布一日可以幾十轉

果然係呂布

即炒好撚攰嫁, 叫得呂布一定好打

真係要全日𥄫實個市先得

話時話...個break係咪串錯左

佢返工唔洗做架咩

冇break即係冇得抖，冇得抖梗係會炒車啦

係，brake

本來諗住買牛過夜...賊掠王入左280牛...唔撚入了

三點九？

未有 師傅可能暈暈地

師傅：反彈力度唔夠 技術性反彈 睇281-285

信大C, 已熊

空倉算 呢幾日qq牛已經玩撚死我

★想買bitcoin復仇，最少要幾錢？

老貓燈Bitcoin

燈一燈比我入貨

老貓準備膠化財經台

當娛樂下大家

幾時先可以大舉開淡倉
徒兒餓左好耐

老貓

師父個三句神諭，係咪抄大時代葉天？

“ 貪心輸錢贏，輸血不輸錢。 人人去輸血，殺人不打風。 落雨去離島，離家飲煉 奶。 見人分遺產，出獄嫌錢腥。 快樂冇人格， 出家冇人工。 攻而無不克，戰無不勝矣 ... ”

避蜆股等到有蜆先黎入就太遲了

【三點九‧沈大師】大師：技術性反彈啫

技術性反彈?聽日就夾到你爆袋

真心問如果聽日一醒競價又升
熊係咪應該不問價掉出去？

今日算平穩波幅市, 師父五行又勝一仗

心入面想靠邊站，但係唔小心熊左

其實今日唔係好彈得起

殺到我啲熊仆直喇

280肥牛未死唔敢入返貨

CFU上東網live

間條AGAIN?

無錯

問君能有幾多愁 沒買騰訊沒買樓
拿 依家就係
問君能有幾多愁 滿倉揸住騰訊牛

師父好串，果然係騰訊天敵
串死啲同行

師父好耐無開飯，等開飯

振盈股樓債匯心經. 淡友沈振盈, 行深股樓債匯多時, 照見五蘊皆淡, 度一切苦厄.................

好型
真男人
師父好波

要幫師父推廣世界, 每日禱文出現後, 係時候諗下每日心經

超渡沈判雙週既亡牛

聽眾問幾錢買175 700好
師父話無咁快，等下先

點解慘過狗？

師父話依家6060 772就好似2000年科網股咁
舜宇我一直話貴，工業股嚟咋嘛

分身嚟

師父覺得763>>>>>2382 2018

又比較依家同2000年科網股

條鳩頭好撚串

依家部署
揸現金
呢兩三個月入場
全部都係短炒，要一買就定止蝕

其實師父講得好啱

1211係最唔應該買嘅車股

比佢串得一個半個月囉
敬他三尺又何妨

夜

完
師父好型仔，精神飽滿
喜象

師父串到

眾師兄弟威足十一個月，比師父威一個月啦
大家去嘆世界，唔使師父一日走七場咁慘

我都見到，係咁擦鞋

Lm

點哄法? 講黎聽下

唔收穿都仲ok...
我有朋友有388輪 輸緊皮幾

之前買左爆炸輪, 又係貪心冇止到, 依家倒輸緊

有時間值既野唔好貪 當初睇佢再升應該用利潤再買一注更遠既輪

利申奶過野

你當打機打大佬咁, 一定唔可以貪刀, 你貪刀又劈佢唔死但佢一野可以扣你勁多

搞到我依家乜渣都冇淨

你呢個比喻真係世界級，想即刻抄低佢

你有辦法非法沽空的話可以考慮

？？

最巴有見地

江澤民：哂鳩氣啦.kpg

信佢一成 垃圾國家

Profit蝕左一大截，今日頂唔順終於減左磅，但未必追得返之前盈利，一面覺得可能就快反攻先咁笨減磅，一面沽左既貨就真係蝕左，我都唔知有冇做錯

師父日日著間條
你仲明唔明

夜期越仆街⋯

鳩叫專員出現了

師父，你洗衫啦。你件西裝褸，臭啦，聞到嘛？

考試加油

夜期咩事

唔撚識呀仆街！
Mola mola

美期m到

師父越來越準，越來越強大

師父不嬲準
係市場扭曲

負面因素陸續發酵！

你識鳩叫姐係冇事啦 就好似你鳩叫qq qq就升

Mola mola

唔係，呢鑊真心唔撚識
open book 都唔得掂

插啦，唔插師父嘅淡倉邊有得食胡

唔得 要慢慢磨比師父開淡倉

頂住呀朱律

等你返黎繼續玩qq

啱啱先知，原來四叔減持自己股份，唔怪得之打落去

師父最敢言
係果句講果句

牛熊比例已經去返7:3，真係頂盡打到280就收手。聽日搵位走熊先。

磨的話師父啲put 點算

驚乜 落到去8500就咩都番哂黎啦

拿唔係講笑我信架

首先挑戰阻力位28500

納指、夜期都升，睇黎聽日應該有得升

港股經常獨立思考

係 岩岩輸既時候冇感覺
依家越諗越辛苦

輸大過20%要追已經好辛苦

【四叔減持】李兆基連續三日減持恒地股份 套現近2億

嫌捐10億肉赤？

貝萊德減持領展（００８２３）１７９萬股，每股６９﹒５７４元

Oh shit

其實明知沈狗條鳩頭唔準，成日討論佢做咩

又唔係減持700

molamola 減乜鳩呀

你講咩呀你

師父今個禮拜真喺

炒期好快追番
不過都可以輸得好快

傳道

實在太大膽 井底之蛙

講早半年到一年，我都得啦
條鳩頭累我豬錢，仲要直播唔答我問題

閣下悟性不足，以致失利，何不用心參透，收復失地呢？

人地大把fans, 老奉答你問題咩
拿 輸錢唔好怪人 要諗下自己有冇參透佢講既說話

物必先腐
而蟲後生
現貨黃金
已經就黎一千二百五十蚊

師父係唔係除左套西裝

有兩個傻仔又來踢館

好快跌錢 越多人踢館沈門越有精神

黑期又升

邊度?

今朝買咗本賊略王，po師父大文先

\|/師父我要交保費呀

師父唔俾我dup邪骨

大跌市轉勢 不可怕 沈判盈 有時更可怕

今日夾爆佢

咁都中四叔一棍，原來套現咗1.8億，咁即係消化晒，或者今日我接多支火棒

沈門詩歌

特價

出前一丁人人一手

沈振盈 高登仔最擁戴股評人

仲有高登咩

連登師父當埋高登，大多數同一班人嚟，師父接受有線訪問做節目講咗，不用分得那麼細

日經已經差不多升返曬個調整

拜讀鴻文

穿23000先算係確認企穩

希望港女唔會彈上290先又再落

鳩頭

8500

我深信日經同道指好快趕過臭西港女

700勁假383

我們同聲早禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意 同船就齊心，
如同在沈判。

一定係拉高再插

想問下有冇人玩開BITCOIN? 開邊間戶口好?

傻撚左

去美股買etf算啦

深深體會到師父所講既市場扭曲

沈門! Shummen!

一件間條西裝 眾沈門的回憶
沈判之後 更難忘記
忘記我還信你

你不用在意 大跌也只是剛好而已
我早已經待在市底

想翻身
有冇十倍etf買

就嚟開期市喎，債券佬話睇好不過唔入場，依家新高，去玩不如搏700上5舊，好似風險低啲喎

債王：比特幣仍被低估 但現時不會買入 (02:24)

【東網專訊】據外媒，「債券天王」格羅斯表示，從市場供求關係而言，比特幣價格仍被低估，不過，他不會在「熔岩冷卻」之前買入比特幣。

比特幣價格屢創新高，據Coindesk平台，最新報16,127美元，升17.64%。

唔知
冇既咪真係開bc acc, 唔一定買一整個嫁嘛

期貨出場前升得咁急, 好似D新股咁

有買美股呀...啲錢放係港股到就快發霉

周杰倫有聲

我陰謀論，炒高咗開期貨就嚟料，唔係話爆，不過有權震到你驚，所謂需求乃無中生有，呢件係商品，用美元計價，靠美元背書先有「價值」

我本身都唔信無金支持既CYROTO...不過真係升到你無得唔信

就好似新股上場前暗盤價, 玩死你

【實戰理論】北水緊拙 小心大媽股（沈振盈）（DEC 08）

2017-12-8 9:02:50

昨晚外圍市況反覆做好，美股三大指數輕微上升，道指升70點，收報24211點。而港股方面，前日急插完，昨日亦有反彈，但反彈力度不足，只微升78點，收報28303點，市底確實疲弱。

技術走勢而言，恆指昨日的反彈，仍受制於28500點阻力。自前日跌穿了50天線之後，大市要下試100天線才有支持。後市要脫離險境，恆指一定要重上50天線之上。若然28000關口失守的話，後市就危甚！

現時影響港股的主要因素，是內地資金的情況，以及A股的表現。很明顯，現時內地資金正在抽緊，加上政策上要進行去槓桿化，A股已現套現壓力。港股一直是靠北水作為後盾，遇水北水緊拙，港股實在難有運行。短期其實要留意着一些「大媽」股的走勢，皆因北水已斷，此等靠北水支持股價的股份，可能面對沽壓也無力挽。

而家申請定戶口就可以到時接平貨

覺得轉身夠快投機冇問題，控制注碼啦，或者真係等有期貨市場再睇吓先考慮入唔入場會唔會好啲?

多謝提醒 就係準備而家開定戶口等有期貨市場再執平貨

咁都估到

師父滿懷信心，大家可以放心

買bitcoin用閒錢好啦 呢隻野大上大落千萬唔好賭身家

我包保你賭身家一定輸 因為你會比個波幅搞到你好唔冷靜

完全唔岩音
純粹9改

28400.01....你話唔係特登我都唔信

莫非呢轉係港股聖誕大特賣 ?

2018一開市就要同師父開年

上證又插, 睇路

今晚錢錢錢可以J財政懸崖
耶路撒冷

又係準備插水

港股呢兩日獨立左

排緊48入去接多支四叔火棒

最後逃生門已關

大家贏多啲 小弟温書 今日

47.85 喇

徒兒知錯
師父幾時會開燈呀

唔緊要啦，頭先我睇四叔股權變化，其實減咗1%都冇，基本因素冇問題，明年我預樓市再上3%,反正諗住揸長啲嘅

上證

四叔仲有7成幾股權 12唔掂佢驚過任何人啦

其實師父係唔係交番電費？
我買得佢對家未？
想報仇一雪-600

我屌你老母外圍全部升日本仔又升2百,好跟唔跟走去跟垃圾支那,又同我插撚番落去

想報仇一雪HSI -600 之恥